熱狗手足，入一入o黎

屌奶星，神驅條仆街咁樣踢爆達囝
我地點算好